台灣四大才女係咪呢四個

范曉萱
戴佩妮
陳珊妮
蔡健雅

我知一個馬拉，一個坡妹

呢四個真係不分上下，好難揀
再排落去就陳綺貞，張懸，魏如萱，徐佳瑩